# Лапка надежды
Веб-сервис помощи бездомным животным и получения информации о породах с элементами искусственного интеллекта

## Установка

1. Клонируйте репозиторий или скачайте архив на свой компьютер на свой компьютер:
``` 
git clone https://gitlab.com/azatzamaliev26820/web.git 
 ```
2. Перейдите в директорию, где находится скачанный проект:
```
cd /путь/до/проекта
или 
Откройте директорию в проводнике и напишите cmd в строке директории

```
3. Установите зависимости:
```
npm install
```

## Запуск

1. Запустите локальный сервер:
```
node app.js
```
2. Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:3001](http://localhost:3001) для просмотра приложения.

## Функциональности

Основная цель проекта - создание веб-сервиса, с определением породы собаки по фото. Реализация алгоритма по подбору собаки для каждого человека. 
В рамках проекта были реализованы:
Обучена модель определения породы;
Разработка интеллектуальных методов и алгоритмов подобора породы ;
Разработка программного обеспечения веб-сервиса;

## Примеры использования



## Технологии

- Редактор кода: Visual Studio Code
- Система контроля версий: GitLab
- База данных: MONGODB
- Языки программирования: JavaScript, Python
- : HTML, CSS
- Фреймворки и библиотеки: Bootstrap, Swiper, Express.js, Keral
- Графический редактор: Figma

## Авторство
Авторы проекта: Азат Замалиев
